經過𠵱幾個月，我終於明白原來政治好撚簡單

只要知道以下定理就得

1. 殺人放火大紫荊，修橋鋪路毀前程

2. 𠵱個世界邊個錢多拳頭大邊個話事，道德只係包裝

3. 你嚴重威脅到錢多拳頭大嗰邊嘅利益，佢連包裝都廢事，直接收你皮

所以一係成為錢多拳頭大嘅陣型，一係用利益巴結到錢多拳頭大嘅幫你，如果唔係注定收皮

幾崇高嘅理想，到最後都係講錢同拳頭

利申：一直為我啲資產抗爭梗

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

地球上仲有北歐兩個國家好似唔係咁

有個大前提：極權政府

警世

無論今日結果係點，運動都未輸

大部分勇武都係和理非進化，只係差在進化速度

5個月黎最大優勢係因為冇大台，狗拉唔曬，同樣，無論今日定以後都唔會有大台

狗提出的核心示威者概念係不存在的

香港人，散水認輸就係衰比對家睇，唔係要咁柒啊？

係主張勇武抗爭開始就係靠拳頭

佢哋行得前好多

我啲資產今日抗爭得好順利

下不嬲呢個世都界都係誰大誰惡誰正確

Remember, selfish people live better

做咗幾年(IT)狗，一早明白到𠵱個世界好心冇好報，有錢駛得「狗」推磨，年青人唔好再傻落去，有錢快啲走

不嬲都係咁講㗎啦所以我先支持經濟攬炒

恭喜你思想同中國人接軌

即係咁

洗米華唔洗識寫一行 code 都可以請班「狗」揼個旋轉拍賣出嚟，仲 cap 到創科局水，只要佢同「錢多拳頭大」嗰班人熟

同樣道理，高官唔洗聽任何民意，都可以月入十幾萬，再用納稅人嘅錢打納稅人，只要佢同「錢多拳頭大」嗰班人熟

年青人，唔好再傻落去，除非你哋甘心承受不平等嘅後果

雞蛋打唔贏石頭

除非你問到美帝借鐵鎚

所以一直講緊用錢去教訓班仆街最好
街頭抗爭目的都係要燒班仆街錢

槍桿子出政權 是真理

所謂嘅政治只係 資源爭霸

但你咁做又會令好多無辜嘅 SMEs 收皮

其實點搞都係死中下層，你想搞到上層嘅「錢多拳頭大」真係好難

不過都係嗰句，會唔會有另一批外國嘅「錢多拳頭大」一直想搞死支共嗰批「錢多拳頭大」，真係唔知

但搞死咗支共嗰批，人哋會唔會真心幫我哋班中下層復興，又另一個問題

不嬲市場都係一雞死一雞嗚
我地本先經濟戰係真係迫到好多紅黑藍商家好頭痕

不過暫時睇落，支共難冧，但林鄭好快收皮，佢只係替死鬼

利申：唔代表我愛國愛黨，只係純局勢判斷

經濟戰先係皇道，你睇美帝打支共都係先用經濟戰